突發！ff7真係出咗街

未？

又block一件

屌你返去飲喜茶啦仆街

問下都要扑

Show Blocked User - 喜茶

戇鳩仔，唔死都無撚用

有埋完整 gameplay啦

出左

屌你樓主今晚十二點壞 hdd

好陰毒

壞埋ssd

死lan 頭死 wifi !!!

on9 block

咁撚黑心

咁又唔好，壞哂手掣咪算

好慘

樓主今晚12點前壞4日寬頻

值情要停電4日添啦

希望你今晚準時玩到，玩到一半時壞save又壞機

真係出咗街